{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0022072572727/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Software] Loose Fit O-Neck T-Shirt - Apple Green"
    },
    "text": "ブランド名はGANNIで、メーカーもGANNIです。 商品番号はFW22 / QW2642GN3Kで、女性用Oversized Crew Neck T-Shirtです。 こちらはGANNIのSOFTWARE COLLECTIONに属する製品で、オーガニックコットン素材で作られています。 ライムカラーで製作され爽やかさをプラスし、前面にはGANNIロゴがポイントに挿入されています。 Unisex製品で様々なボトムスとよく似合い、快適に着用できます。 この製品はLoose Fit Pants(QW2621GN7K)とセットアップスタイリングが可能です。 表地は100%綿となっており、洗濯及びお手入れ方法は以下の通りです。 この製品は手洗いやドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して変色及び脱色を防止してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "GANNIというブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "オーバーサイズのクルーネックTシャツです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "GANNIのSOFTWARE COLLECTIONに属する製品で、オーガニックコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーがありますか？",
            "answer": "ライムカラーの製品があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は男性と女性の両方に対応していますか？",
            "answer": "この商品はユニセックス製品で、男性と女性の両方に対応しています。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のボトムスとも合わせやすいですか？",
            "answer": "はい、この商品は様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この商品は手洗いやドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は漂白剤の使用が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この商品は漂白剤の使用はおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合はどのようにお手入れすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して変色や脱色を防止してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は機械乾燥すると損傷する可能性があるため、自然乾燥をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 474
    }
}